使唔使食定事後。。。？

男朋友頭先用條丁磨咗我底底
我哋無搞到佢都無射到 但我驚有precum過到去。。。

最好。。，

買黎塞肛

好撚憤怒

去家計會排期啦 你已經有左架啦

咁唔差在中出埋先食了

好撚憤怒開完post之後？

食豉油得啦

拖咗手仔未
未拖唔洗食
拖咗食完都冇用

攞碌鳩磨男人肛門會大肚？

錫嗰陣已經有啦
你估要磨先有咩

聽講食西瓜同打肚有用，樓主pm 我幫你試下。。

人哋女仔來。。😓

有興趣 點打。。。

人地當你sp咋

真係差d笑撚到大左肚
可唔可以幫手買埋

咩呀，我射左架喎

你係事主

唔使啦

你有冇calendar計？
係咪排卵期？

今日咁遲

善用起底功能

媽媽唔好唔要我

如果咁都有都係個天俾你既